大家患過幾多種病

邊隻最痛苦
分享下

乜鬼腸易激症 成撚日肚痛

氣壓性中耳炎
痛撚到傻
止痛藥都無用

中二病

成撚日痾爛屎

懶人病
冇得救

相思病

哮喘同偏頭痛
偏頭痛辛苦過哮喘
成日無啦啦會痛，毫無無徵兆咁發作
小則痛半個鐘，長則8個鐘，期間仲會頭暈眼花，睇嘢唔清楚同埋通到要衝入廁所嘔到九彩
通常要飲冰水同食止痛藥加訓足全日
試過痛足一個星期，輕咗4kg
但冰水飲得多又會刺激到氣管，驚又哮喘發作

慢性蕁痲疹
要keep住食成年藥，如果唔係一停藥就痕到仆街，直情瞓唔到

情緒病加哮喘 日日都想死

我都有過，好彩佢自己好返
以前返學試過被人見到

胃潰瘍

強直性脊椎炎
類風濕關節炎
搵唔到原因既痰咳 咳左6年 出街比人當怪獸
18歲only

驚恐症